大約知道習近平想點撚樣保住自己既龍椅

未來幾年主要強拆北京樓
驅趕北京既低端人口
目的係要令北京人口係未來幾年盡量減少
一個市冇人了, 就沒有暴動示威了
個龍椅仲唔穩如泰山?